1.Опишите своими словами как работает цикл forEach.
Ответ: Метод forEach используют только для перебора массива, как более «элегантный» вариант, чем обычный цикл for. Он для каждого элемента массива вызывает функцию callback.